====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: la situation en bord de Seine conduit à proposer une méthode ouverte dans le but de renouveler l ' approche conceptuelle pour un tel projet .
Entity Name (Type) :: Seine (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Seine (LOC)
Total entitiy counts: 1

